\setcounter{notask}{1}
\section{Схемы}

\task{
    Какова максимально возможная величина сопротивления между двумя точками проволочного кольца, если
    сопротивление проволоки $R = 32\unit{Ом}$.
    \answer{$R = 8\unit{Ом}$}
}


\libproblem{bendrikov}{824}
\libproblem{1001}{13.65}
\libproblem{1001}{13.21}
\libproblem{1001}{13.62}